【武漢肺炎】配額曝光！克警獲發64萬個外科口罩僅次醫護 N95口罩多達1.3萬個 衞生署僅獲分配不足300個N95

《蘋果》獲悉，在政府首輪分配抗疫物資中，衞生署獲發最多外科口罩，數量逾130萬個；警務處排名第二，獲發近64萬個。N95口罩方面，警方獲發數量更是眾部門之冠，竟然多達1.3萬個，而衞生署僅獲分配不足300個N95。文件又披露各部門預計之後的物資使用量，其中警方更預期，2月至4月需要2.6萬件保護袍（Gown）、逾4萬件全身防護衣（Protective Coverall Suit）。相比之下，衞生署預期需要7萬件保護袍，2,000多件全身防護衣。

其他紀律部隊包括入境處、海關、消防處，裝備待遇明顯不及警方優厚，而攸關市政清潔的部門如食環署，據悉獲發外科口罩僅及警方一半。近日警方多次出勤時，佩戴全套保護裝備，已被外界質疑其防護規格較醫護人員更高。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

屌你老母

lm

黑警有咩資格用？

汪威遜：未做過警察不知困難

係搶晒啊吹咩
海關入境消防乖乖地繼續返工

醫護繼續做CONDOM啦

吹鳩漲呀？

咪又係死死地轉軚復工
人必先自侮而後人侮之
你選擇咗做狗
就唔好期望人地當你係人

屌你老母，死黑警，唔做嘢，攞最多嘢

痴撚線

推

831

林鄭又指香港只有三萬警力，「真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有」。

有槍既黑社會係惡D

屌你地醫護仲返工

忠誠勇毅

原來係解拎曬d n95 連隔離營都唔肯守，要童軍守

勇？ 邊撚度勇呀睇過